［集思廣益］處理舊相機袋

好奇想問下，各位攝影大師唔要既舊機袋會點處理，品相唔太好，又賣唔到錢
會扔左去定有地方回收

送比我

殘哂嘅就算啦